魔人比達有咩用?

連超二悟空都打唔贏

自爆

等於低級潛解
m字襯m額

比「超級」比達有用

比如問下 比達有咩用

除左傲嬌之外

出嚟搞笑

幫Bulma繁殖後代

都叫刮左悟空幾巴

比達從來都係無用㗎啦

比達最有用咪就係同悟空合體

比達先係一個真男人
魔人比達代表一個男人不惜一切代價想去換黎成功，雖然最後往往換黎俾你地話出黎搞笑

佢為左得到力量，不惜係個M額上面再寫個M字，淨係呢份勇氣有幾多個男人做到？

第一次打悟空,比達已經話自己可以打爆地球
多年後自爆,反而只係可以響地面炸出大坑

死前叫杜拉格斯好好照顧媽媽

出多隻figure

唔知
但係次次打機有得用都會用佢
係魔人嗰陣先出到最強烈嘅比達性格

如果自爆會打爆地球，我諗佢又唔會選擇自爆
更加冇必要自爆前叫魔童帶走悟天同杜拉格斯

少左斯路篇bo Ching

斯路篇太柒

無M字額，普通超2既比達應該比悟空秒殺

每次望到圖都有種講唔出嘅心酸，有D眼濕濕